經常食止痛藥會點？

近幾年經常頭痛
經常食必理痛
一星期3,4粒

會唔會有咩事

雖然而家啲藥嘅配方係算係比較溫和
但係始終都係藥囉
你仲要幾年都係咁樣食
一定會有啲殘留係身體

會唔怕痛

其實殘留呢個講法係錯

有止痛藥殘留，咁佢咪唔洗食止痛藥都有止痛效果？

其實係會對身體做成傷害就真，e.g 肝，腎

你個logic錯左 你假設佢有殘留就一定有藥效
你唔痾屎係咪等於唔洗再食飯？

唔會
你擔心下你頭痛個問題好過

下世小心啲

好似要用肝嘅quota 去消化藥物

遲早肝中毒